Listopad 18. 2009 Milý bratře, Ahoj, promiň, že jsem nepsal ti dlouho. Byl jsem na zajímavém výletě. Naše skupina jezdila do Německa do Berlina. Je to moc krasné město! Byli jsme tam jen 3 dny, ale moc se mi to líbilo. Prohlédli jsme hodně historických památek a jiných zajímavých míst, například Reichstag. Když jsme tam byli, bydleli jsme v hostelu. Není to moc dobré místo, alo je to levnejší než hotel. Neměli jsme hodně peněz. Koupil jsem několik dárků pro vás a už se těším když příjedete tady na návštěvu. Jak se máte? Slyšel, že ty našel novou práce, je to pravda? Maminka řekla mi, že je trochku nemocná, musíte se starat o ní. Přeju vam všechno nejlepší! Zatím nashledanou! Tvůj Adame
